如果有性病（非愛滋果類）捐血驗唔驗到？

我朋友係間唔時下體出液體粒粒，發下燒，唔想逐隻驗因為怕逐個化驗收錢，捐血係咪會一炮過驗晒？

去睇醫生啦 醫生都大概知咩事唔使逐隻驗掛

D粒粒唔係成日起

皮膚性既性病，唔係愛滋死人果種

雞蟲不愧雞蟲，咁都想計度縮數

我朋友唔係雞蟲

你的朋友

係咪弱智

捐血會唔會驗下體？

衛生署驗好似唔洗錢

你的朋友就是

唔係雞蟲

咁又話性病可以驗血驗到？

唔想留個人資料係衛生署，紅十字會好d

唔係我

撐樓主.去啦

性病好多種架
多數都唔係驗血

一出粒粒就發燒，退燒又無粒粒係邊款？ google極都無

就係你呢d仆街，有性病又淆底唔去睇醫生
諗埋哂d 鳩屎方法去捐血，等人地幫你驗
社會衛生科驗性病唔洗錢呀
年中見唔少你呢類人，夠膽玩唔夠膽睇醫生
係你朋友至岩

發低燒有機會係愛滋

唔想留資料嘛

驗過，唔足空窗期，但無事

留左會點？係咪都死架啦你

成日個人熱熱地，一度就38

二度等於幾多

白痴仔

全餐啦
仲諗

出液體粒粒
Hsv

??講多點

你的朋友就是你

驗一驗根本就好撚平常無咩大不了
樓主令自己有機會唔好害到人

唔想有record話有性病

仆你個街啦 有病唔撚好捐血 最撚憎啲人咁

我會勸下佢

唔想留record去普通診所驗血已經ok la
你唔想驗全餐咪比醫生睇下 等佢幫你決定大概需要驗啲咩

普通診所診金連全餐驗好貴

痴撚線 要你包血嗰個人俾你害死

唔係愛滋

唔係愛滋就可以惹人？
其實就算傷風感冒都可以害死d病危人士

社會衛生科幫到你朋友，唔洗預約，只需walk in，一蚊都唔洗比，所有野都驗到。油麻地粉嶺灣仔都有

性知識都冇就話唔係愛滋
性病唔係你諗得咁簡單
驗啦仆街

香港首宗超級淋病

所以想知紅會驗唔驗到，驗唔到就算

如果你去捐血驗到有既話仲大獲
啲人會好緊張咁追蹤返你包血
而且點都係會有record架喇

我朋友

佢唔係驗左包血乾淨先送去醫院？

你有冇愛滋病你唔驗撚知咩，咪撚害人啦，捐血驗測14種病菌，驗唔驗特定嘅性病又唔知。樓主做雞有風流病，就去睇性病啦，出黎害人死全家

黑心

社會衛生科驗到，上面有link
驗下啦巴打，最緊要求個安心

你自己去睇下啲驗身plan
驗性病除左驗血，仲要驗尿驗精
你去捐血點會驗到
唔好諗埋啲縮數害人啦
正正經經去驗身啦

係啊，但中間既風險好難講，有時意外就係意外
既然有其他途徑可以免費無手尾跟咁驗到
點解要令自己背住良心咁去捐血

而且去政府診所 有事就有事 冇事就冇事 會同返你講
去捐血的話 有事當然會聯絡你
但佢地驗唔到有事的話 你都係未知自己條j點解會咁

我估樓主係想害人
事後比人告都可以扮唔知

我係絲打，我朋友（男人）問呀

條J不是我的

如果係我有性病兼我想害人

唔會開post

超，我夠燒左4個月 成日 37.2~38度依家我都仲燒到37.8
私家醫院睇哂醫生 驗過哂血
最後唔信邪 再去睇血液科名醫
個名醫都話冇事
個個人體溫唔同 如果唔係全日都係38度就無問題啦

你朋友就是你

不過如果明知有性病仲去捐血就
我自己長期發燒(四個月) 公立 私家都驗過哂所有血檢都正常 PET-SCAN淨係檢查到扁桃腺炎
再自己搵個血液科名醫都話我正常
我都唔敢走去捐血
如果你明知可能有性病去驗，個思想真係唔多掂
不過你話發燒，我都發左4個月 一到下午 就至少37.5 以上
醫生都話未必係燒緊

唔太識醫學野，但好似乜都驗晒，點解仲發燒

巴打小心小心

個人一定成日都好唔舒服

上網睇長發燒最似係血癌，但係佢咩出汗流牙血都無，淨係生粒粒，應該性病架啦

屌你老母
衛生署唔洗錢又話唔想有record
私家又嫌貴
你以為係紅十字會驗到唔會留record 呀？
死撚左去啦你啲垃圾撚樣

我長期發燒 夜晚訓教標汗 流牙血 手腳有血點 關節痛 都中哂啦
驗過無數次血 PET-SCAN 都正常
私家事睇個出名內分泌科醫生
之後唔信邪上網搵個 血液科名醫睇 教授級醫生
最後都話我血液正常根本冇可能係血癌
而某幾項指標 睇落去我唔似係發緊燒 唔記得佢講邊個指標
睇過無數醫生都同我講 無事
只要你google 任何徵狀都會出嚴重既疾病愛滋 cancer 果類
之前我都驚足好耐
只可以講好多時 心理會影響到生理
可能本身只有一兩個病徵 例如 我發燒 手腳有血點(正常人都會有小小)
可能因為我擔心 d牙會唔會流血 成日吸下牙搞到整傷流血
標汗可能因為著太多衫 同 夜晚蓋被 個人虛
關節痛 就可能小小痛 就經常諗住 整到全身都痛
你google seach 長期發燒 你都會發現大陸知乎網 果到
好多大陸人都曾經長期發燒 最後都係無事
佢地12年 13年 14年 開始問 到18年都仲活躍緊
我曾經問過佢地個近況
佢地話最後咩原因都唔知 但已經無理會有冇發燒
最後我白白花費左至少5萬蚊 睇醫生 最後淨係pet-scan 果part 發現我有扁桃腺炎

我條J 都有粒粒啦 珍珠疹黎既姐
其實有種低燒 叫植物性神經紊亂性低熱

唔好諗到發燒可能一定有事
唔一定癌/愛滋性病導致發燒
身體某個地方長期發炎/心理影響/精神影響都會發燒
或者你本來體溫就係高 而唔係發燒
好似我朝早36度幾 去到下午食完個飯 慢慢37.3~37.5
有時會去到37.7 ~37.8 曾經去過38度
去到凌晨就會慢慢退番落來

你驗血驗到有性病，最後要去睇醫生咪一樣有record

自己google下
性器官出液體粒粒 多數係hsv 2，生完又生，直到你死
香港好多人有，無得醫架
勸你自己孤獨終老算

屌你老母咁撚大個人
有醫生又撚柒睇
度鳩縮
你朋友死全家啦